抹屎兒：鳩噏簡單抹去往屎極難

乞衣aa9去跑數啦

樓市鞭屍集中帖

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

屈狗找數未？錢七扮tesla, 冇樓扮有樓

抹屎兒股樓百發百中

而加真係唔知邊知bin 邊個 屍，好友最多睇錯半年都無，淡友又睇錯多一個十年

過街老鼠屈機男

過街老鼠呢條柒頭慢慢交租

抹屎兒落錯車百發百中

屈狗自從呢個post走數被踢爆冇樓扮有樓，揸架錢七之後就冇左以前個種意氣風發